今日搬完水馬隻手黑晒洗吾甩 點算好

白電油